女人到底諗乜撚野

我好撚唔開心阿
你話好中意我
但係我同你表白你又拒絕我
算係點 玩尻我？
又話自己中意我
但更加中意第二個男仔
我可以點做？
知唔知我真係想大巴大巴咁打埋去你到
感情好好玩阿 八婆

好撚唔開心 求安慰

一拳打落去啦

關我撚事？

飛緊的去打尻佢

我岩岩見到你老母比狗屌
關你事喇掛

你真係比人玩緊

好明顯係吊住你

無錢鍾意你嚟把撚呀

中你老母

從來將軍都只得一個
二等兵有四萬個

收兵收得咁明顯，
仲要問

中你老母咩柒頭
字都唔撚識多隻

樓主做兵仔

呢d女要唔要都罷，見一個愛七個

雞黎嫁扎

比錢就屌得

睇咗做"雞扎嚟架"

一樣！
心諗做乜鳩

中你老母咩

兵 仲要好低級果隻

加塊荔芋共我一起紥